黃大仙檢討

今日各位手足好容易比人帶方向
有人話防暴落車就即走
但其實我地咁多人有乜要驚？
同埋今場仗哨兵唔夠
人地司機話上面有速龍
搞到成班人驚曬
但一直都冇見到有
不完美 可接受 要改善

有冇人幫手推

真勇武畀狗拉哂 前線得返好少人

今日行動太亂，不過冇計，太重狗，手足分散哂唔同地方